其實中學生係LUNCH中段時間操場集會唱歌 就好似夜晚咁幾分鍾

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG